# Link do sistema online
[ExampleGallery](http://examplegallery.rf.gd/)
```
Sistema online totalmente sem proteção, Favor não abusarem upando Shell, ou usafruindo de qualquer brecha de segurança.
Sistema apenas para fim de testes e estudos.
```

# Título Do Projeto

Sistema de upload de imagens simples, para fim de estudos!

## Introdução

Essas instruções farão com que você tenha uma cópia do projeto em execução na sua máquina local para fins de desenvolvimento e teste.

### Pré-requisitos

```
PHP 5.6
```
```
MySQL 5.7
```
```
Apache 2.4
```

### Instalando

```
Criem uma base de dados com o nome upload, e Importem o .sql que se encontra na pasta do projeto no banco de dados de vocês.

E por ultimo editem o user e a senha do arquivo "bdConnect.php" para o user e senha do seu banco de dados
```



## Construído Com

* [Bootstrap 4.x](https://getbootstrap.com/) - Bootstrap 4.x
* [jQuery](https://jquery.com/) - jQuery
* [fancyBox](http://fancyapps.com/) - fancyBox

## Contribuições

Pedidos de pull para nós serão analizados, e implementados caso seja uma melhoria com um padrão decente.


## Autores

* **DerexScript** - *Trabalho inicial* - [DerexScript](https://github.com/DerexScript)

## License

Este projeto está licenciado sob a licença MIT - consulte a matéria na wikipedia [Licença MIT](https://pt.wikipedia.org/wiki/Licen%C3%A7a_MIT) para obter detalhes